魚蛋革命算唔算史上最on9革命

啲南亞小販一句多謝都無
所謂義士拉嘅拉，一蚊都無賺過

幫黑底背景既小販搵食

而家重要幫人掃埋街

其實魚蛋都算係搵個理由黎做野

人地啲小販都係藍絲，支持政府

革乜撚嘢命

成班傻閪

根本就係借d意發爛

成班小朋友發爛咋

［魚蛋革命］三義士暴動罪成

寧為肉碎而家唔見咗影了

黑底，唔駛交租，食痾人無仇報，仲要有班傻仔幫

正

巴打快啲走
係呢度屌魚革

咁你咪撚落去食野呀，冇班人掟磚你落去食屎呀

係傻架，掟定坐幾年監仲要比呢度啲撚樣冷嘲熱諷

不嬲唔食

一定唔會食，
爛鳩小販野食又貴又唔乾淨
真係貪佢本土黑社會經營有情義結咩

佢哋班細佬發洩發爛咋者

聽講而家有班南亞佬落水搞埋一份，仲好似平啲添

貢使唔使搞魚蛋革命 有人爭食啵

問下關sir

本土革命

一大批無業低學歷或做跟車侍應售貨員既精英青年
斷送美好前途
幫大家爭取支持黑社會魚蛋檔
真係可歌可泣

衰啲講，有無案底都係地底泥
無分別

仆街囉，港大哲學系都叫低學歷，咁閣下一定唔係牛津同哈佛

好左監倉好食好住
不愁三餐
分分鐘好pay過入獄前
算有d安慰

on9得過佔中

ok

你以為十幾年前咩
早幾年依過，又貴又難食，呃傻仔

冇案底可以考返警察
打返昔日戰友
又薪高糧準
爭好遠

蓋清好波

好波

前年旺角騷亂，9名早前被裁定暴動罪成的被告，及一名承認暴動罪的被告，下午繼續在西九龍法院求情。第五被告霍廷昊的代表大律師表示，霍廷昊並無案底，熱愛家人，無不良嗜好，無接觸三合會，當晚只是好奇，想拍攝影片及相片上載到社交網站分享；其後因為現場氣氛及一時貪玩，才作出愚蠢及魯莽行為，對自己行為深感後悔，有決心及信心改過，又對事件引致多名警員受傷及破壞社會安寧深表歉意。

只係貪玩
求大家唔好再 binc

成班社會垃圾發洩就當革命

打卡無罪

關sir 以死掃街真義士

班友俾人審緊坐幾多碌嘅時候，班小販係屋企笑住數緊銀紙

仲要多謝政府

夫戰，勇氣詞解也。一鼓作氣，再而衰，三而竭。

等你班港獨晦氣

咁都學人叫革命
人哋法國黃背心搞到咁都未話自己革命

咁都叫革命 不如叫魚蛋內戰啦
人地巴黎都係叫示威

AIA嘉年華出邊有20蚊9粒魚強燒賣, 真係多撚謝,2蚊一粒都唔止

關sir

一班垃圾搗亂搞場垃圾出黎

今年掃街革命

系 笑4

革左d咩出嚟

得罪講句 依家果位領頭羊都係on9
關愛座hunter 我話你呀

agger 有睇etv病菌大王(1996)都知勁污糟

隻關愛豬依家隔一排柒一獲

革命
單野愈睇愈柒

睇返真係好on9
幫班黑底小販搵食 事後一句多謝都無
仲要比人屌返轉頭話你班廢青阻住搵食

快D走樓主,係本土大本營話姓梁聖人唔怕比人清算

天椅屍骨都未寒 咁快反佢

關sir真係...聽講獨派都唔係好中意佢
同天琦個package比真係差太遠

YOUR FACE
YOUR FATE

得罪講句，佢唔係係度屈毛，然後高多10cm，減一減肥，執一執個樣，真係受歡迎好多，掛?

打本土旗號，最後益左蝻同黑

所以你話本土派係咪搞亂晒整個反對派陣型呢 柒事不斷 有無做過一件有建設性的事?
魚蛋革命 支那宣誓搞起左DQ風暴 說好的勇武抗爭呢 依家又搞個咩學獨聯日日被文匯大公做笑話報導

事後孔明者
當時根本估唔到，港共之後會不擇手段，不惜史無前例咁DQ同埋取締本土派，同埋法庭會配合重判示威者
台獨由戰後開始搞，搞足50年民進黨先取得政權
香港本土派發展環境差過台灣太多，幾年光景算得乜嘢？
要有耐心，將個意識不斷傳落去
未來係點無人講得準

我地都估唔到居然有人心態係
「無成本又可以玩野，點解唔玩？」

梁天琦果七年基本上係鳩坐

都話DQ係史無前例
宣誓玩嘢玩左咁多年，一直都無事
邊個估倒今次會手起刀落
同埋就算過到宣誓，入到去立法會一樣有方法踢走你

真係笑撚死

益鳩班垃圾小販，黑社會揾食

今年有無？